老麥既大latte真係好撚大杯

痴線今晚唔洗瞓

細杯又屌大杯又屌

打風無街去，訓唔著咪係屋企

其實latte好少咖啡
你少擔心

之前見住佢沖 4份3杯奶先必兩滴咖啡

咪又係Expecsso加奶

好似中杯同大杯都係差唔多份量espresso ?

m / L都係50ml

On9仔 我頭先係你對面
影底左

上次飲完撞岩條沖咖啡囡囡收工
上佢屋企飲咖啡

係就擺上黎啦咁多嗲

對唔住勿起底

latte
飲奶算啦你

幾錢